咁多位結左婚嘅巴絲打，你地帶到朋友返屋企嗎？

細路今年25歲 同屋企人住
一直都想有個私人地方隨時可以約朋友飲下野
但係買樓應該都係結婚先買
想問下結咗婚嘅咁多位
你地同另一半相處個陣 接受佢帶朋友黎屋企玩嘛？

咪一齊玩

實帶到架
閪咪閪

你唔係應該問你另一半咩？

無另一半

有先再擔心呢樣野啦咁

好似一啲自己嘅時間都無 so sad

人夾人架姐

你男朋友一個人住？

我同老婆唔主張成日有朋友嚟 除非特別日子

所以先話有另一半再擔心
唔好話你唔知同另一半屋企人夾唔夾
你連搵到點既另一半都未知, 討論唔到落去

女都生埋
差唔多個個星期都有fd上來玩
咪一人一個星期咁囉
當然你要預左另一半都會在場玩埋一份

咁你咪撚結婚咪得囉

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

plz pin

炮友都得

唉, 我好怕第日又會咁
我女朋友又係好撚鍾意瞓嗰啲嚟
我就唔撚洗瞓, 有得玩就得
最慘係佢少少光少少聲都會瞓唔到
想帶晒班friend上嚟開P都唔知點攪好

間房整隔音綿，整到成間band房咁

好好呀

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

想知下大家係點姐

另一半都未有擔心嚟做咩

間屋我名 帶十條女上黎都得呀

正, 喺隔離同第2條女扑埋都冇人知

上屋企睇波都ok
如果齋吹水 你唔會帶返屋企
你唔知 d fd 飲完酒會9up乜嘢

最緊要有溝通空間
大不了掉返轉你去fd屋企玩通宵
唔一定要自己主場既

聚下餐OK 嘅,
睇波嘈住晒就不了
同埋, 又要清潔又剩
玩完間屋好似俾人姦完咁

點解你死都唔肯一齊玩啫
又話要返娘家，一係就要我自己出去
你都不嬲知我鍾意邊度都帶埋你齊去齊走㗎嘛

一齊睇咪得囉
你放心，我會執返

傾掂數咪得囉

原來兒登真係好多閱讀障礙L
唔明咩叫 "睇下係邊班朋友再決定" ?
只要唔係某d朋友, 我夾到我會join
夾唔到又要扮夾到, 仲要成晚, 我做到都唔會想咁做, ok?

洗唔洗咁串啊你
唔friend唔帶返嚟玩啦
你估啊豬啊狗都帶返嚟玩咩
你nice啲唔好咁高鬥得唔得啫
叫你偷情咩, 咁夾做咩
普通同friend玩都要揀過度過咁
識得我嘅, 啲朋友差極有限啦
btw你唔想去點迫你啊, 打你咩

咁假設你另一半完全唔講道理, 你可以點
死都唔俾你帶人上黎, 傾親就一哭二鬧三上悠亞

再係工廠區租個私竇

溝通唔到

佢同佢班friend有幾friend係佢既事
班friend唔係我識返黎, 做乜講到好似我要負責咁
邊有人對無腦既人nice到, 又唔見d人對林鄭nice d
夾唔夾好死架姐, 又唔係要夾到可以著同一條底褲既地步
最起碼都唔好好似你咁溝通唔到先囉

無一千呎以上唔好帶啦
去Party room唔好咩 又唔洗執野 地方夠寬闊

有時即興 好難book ar ma

帶多2個一齊4p

係
真係間唔中好了
比人當party room咁 不了
人地黎又點都要招呼下

佢嘅friend你嘅friend, 一齊玩咪大家嘅friend囉
話晒都係你男朋友啲friend吖, 比啲尊重好喎
又話人冇腦又同林奠比較, 你冇事吖嘛?
同埋我哋有咩溝通唔到

btw你去得就唔好講到自己咁委屈又話虛偽又剩啦
冇心去我寧願你咪鬼去
我係問打你咩咁迫定係用咩方法啫
如果我打你, 你死咗啦

即興仲衰屋企俾人當個竇

第時裝修準備定

好想整個細細地嘅係屋企

未結婚不過同居過 其實好睇你另一半 佢就好撚唔鐘意我班fd上黎打機睇波 (會有説話) 但係佢又好鐘意叫班姊妹上黎打麻雀

咁就太西啦

利申返先我係男朋友

望到你同我女友既對話太好笑忍唔住碌入黎講2句

係你講尊重前有無尊重過女朋友先

佢有理由唔想陪我去玩既做乜要迫人

係，其他人會覺得我女友好假好不知所謂

見下佢地朋友有咩問題，大家一齊玩之麻

但係有無諗過場合同d fd既諗法

唔通成班仔傾心事要條女出黎做花瓶？定陪坐？定哂命？

加上每個人性格處事都唔同，佢今日累唔想出街咪唔出，d朋友又唔會今日唔見就含家死哂，要介紹俾朋友認識要帶佢出街一齊玩總有機會

一定要好似連體嬰咁你去邊佢都要跟住你？

建議呢位ching搵到條女返黎先再討論

本身好appreciate你打咁大段嘢出嚟
點知你臨尾又話人

btw緊係明啦
但係你女朋友講到好抗拒同你啲friend玩咁
又要佢夾先考慮下咁
我都係戥你唔抵咋巴打

同埋幾時冇尊重你女朋友啊
大家討論下啫

你擔心你搵唔到好過啦
講到自己要有就有，仲要行到去結婚同買樓
之後走黎擔心呢d婆仔野

會啊，不過一定會盡早向隻老虎乸申報。